[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [19] 誤中1001開心仔

1月28號 Devil May Cry 5 聯動！！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。

如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。

由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知:

識日文既可以睇日文攻略網:

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

push

人呢

新手係咪應該抽英雄祭先？既然dmc送一隻

抽唔中冰帝 中咗呢堆

lm

得3萬石now，今晚繼續努力掘

理智叫我唔好抽但唔會忍到

聽日係

點忍

抽唔抽大貓先

過嚟日版啦，台版玩咗二日就放棄咗

虹之大晶石 有無話刷邊關好

隻驚早期真係好撚肝

新手要收咩角色好同arc好，齋計強度係唔係yoda，加護，機劍

目標尤達！

活動點樣可以一場1000幾分？
我一場最多840

聽日無yoda 大貓 劍聖是但一隻都應該抽
btw中重復係咪有英晶+2sc上限拎

抽左150抽先中冰帝

劍機 加主角班友

你中硬我話你知 一車車咁俾你
祝你願望成真

送埋我果隻油達比你

睇DICK巴頭
佢JUMP I JUMP

你咁多隻無都唔抽

我JUMP完DMC已經損手爛腳
仲點同你JUMP埋英雄祭

仲有DMC抽呢 同埋無要塞 大貓差咁D
導我抽DMC

未抽先認輸 可能歐呢

我已經加曬post 頭 fd list
咁多位巴打幫幫手confirm

我有油達同皇子
其實剩返果三隻 大貓 LILY同劍聖強度都好高 有當然好過無
但因為有DMC橫刀奪愛
係我本身已有角色英雄強度足夠既情況下
DMC活動限遠遠吸引過英雄祭
我諗我會抽一野十連過下癮囉 6％都幾高下 其他石就真係射曬落DMC了

如果我中左第一件事一定係上黎做海豹

肝左必中先抽

Dmc pool係咪似分3個

你有無話邊隻心水

我想中Nero／Dante
如果肝完必中中左上面呢兩隻就唔追咁重手啦
不過仆街 我諗張必中起碼到活動尾先會到手
我聽日100％忍唔到手

聽日會有幾多海豹上水

好似唔算好op 要睇埋有咩技學

學到咩技先係主菜

我中2隻物攻其中一隻都得架啦
中V都無所謂 反正有莉專可以突破下上限
升左開眼莉同劍雞 因為差一隻未知練咩好泳女又玩唔成特攻
紅狼上限又唔太高 樹霸奐同劍雞撞屬
聽日2個POOL都想抽 不過可能都係DMC先 因為就算中到大貓我都無要塞 同埋2周年應該會出番 同分分鐘有自選 所以都係以活動限行先

真啊
同埋角色都未有盤睇

呢個箱係咪必出e粒野

呢啲箱全部指定素材 唔會隨機

抽DMC送紅狼返鄉下就啱

一定追活動限先啦 miss咗唔知幾時有
自家啲英雄祭 兩周年一定會再出

仲以為咁好彩

想問下刷錢應該掛邊關好?

新手求大佬們過event

130076985

有巴打講聽日英雄祭得新開AC有得抽，但又有一班巴打聽日準備聽日抽。
咁倒底係 洗唔洗新AC 先可以抽？

見佢個list
會送兩張dmc角色卷？

咁快爆post

點樣先開到？有關卡可以打KEY？

舊AC都有得抽

正有此意

活動打到1張必中DMC角色卷
登入送5張DMC池抽卷
抽DMC嗰啲章都可以換卷

呢個真啊
如果中到V分分鐘送莉莉番鄉下添當然睇埋能力同盤先

唔俾人歪中？

琴日唔係有人講左係同一個POOL咩

重諗住 係佢唔比我抽，唔洗諗，可以慳返D石等2周年

頂。。。又心思思想抽野LA

有冇DMC活動summary
返左成日工唔得閑追POST

抽！！！！！

16萬5千石預備

絕對抽啦

嘩 咩都俾你抽曬

聽日出DMC+英雄祭?
有D咩pick up

DMC就DMC果堆
英雄祭就劍聖大貓神徒油達皇子
英雄祭個池出角色機率由3％變6％（但唔知會唔會溝埋其他角）

咁快渣乾 2周年 點算。

唔知 2周年 會唔會出男主第二型態呢？ 就咁睇好似重差 軍師同男主未出

巴打們，我想問下d角色有無得賣？我尋晚明明抽中左日ser tier1隻雙劍，今朝起身無左

善心打破0回覆

係未。。。發夢果時抽中

T1果堆都咁上下架啦
最多某幾隻係某啲場合勁啲啲
所以係T1果度揀自己有愛既就無死

係咪睇錯左呢隻

想問粒異界之光有無其他方法拎 打左好多場超級都唔出

我好肯定我有抽中，因為教學升星盤都係用嗰隻野升，我暫時唯一有升過星盤就係嗰隻

升埋魔獸
場場都偷 我都係咁打

你睇返你自己邊隻升左星盤

世界都話友情點可以換
呢兩甩真係靠肝
頂唔順就啪100水
但你升到80先黎啪又好on9

你係未 抽中依隻

但以為依隻？

角色無得賣逐隻睇下邊隻升左星盤同埋係咪有英裝

我知咩事了，原來同一條友黎，我自膠

機女世界第一 人型飛機杯

已有大貓+劍聖+雷姆
抽唔抽英雄祭好 強度廚
但我一隻法師都冇 打塔卡左關

有冇話ark邊d係必抽

最強法同皇子都算半法

無UP好難選抽D ARK WO

唔係呀我買首抽ac

屌牙 呢隻得一把劍

仲有開眼莉TIM

之前都係睇UR
如果再睇就睇活限SSR既遮不過都係睇你玩咩 好似我有聖劍無科燈就係我的痛 其餘會入普池既SSR都會歪中就是但啦

買AC SSR ARK齊九成 唔使煩
唯一可取咪UR同LR ARK
不過有LR同UR又會少啲角
結論都係自己諗
你係度問好多私心 呢個又鐘意果個 果個又鐘意呢個
睇下自己鐘意乜啦
最緊要自己爽 玩落啲AC之間又唔會話輸成條街

佢完場嗰時將把劍收返入劍鞘我以為係兩把

小弟係新手 想入坑依隻驚
諗緊玩日定台版好
想問下咁多位師兄 多數活動日版有 台版會唔會多數有定係通常無？

要睇代理 之前睇巴哈 好似話會有
不過係咪跟足 齊唔齊就唔知 呢到多數轉曬日版玩

呢度日版世界第一

玩日啦 有巴打台版課咗幾k走唔甩

台服係2012既PAD

邊張係科燈？？

聽日限抽唔好mix埋其他角就真佛心了

不過禁左快進個制

咁我玩日版
唔該哂咁多位師兄

玩INT特技既角色最好
我有泳女無科燈 升到咁上下而家擺番泳女入雪櫃先

諗多左 Mix硬

咁一定要抽啦
搏中開眼莉莉. yoda

歡迎 呢度啲人好Nice

點會無個班普池既渣渣

準備開始瘋狂刷首抽
我見到有DMC活動 所以想入坑玩

買個自選魚AC/多石AC番黎仲好
聽日有DMC 又有英雄祭UP

都可以 都諗住長玩
買個帳可以慳d功夫一直刷

準備好埋硬件 有長掛機既準備

準備好埋強健既心臟 承受聽日大爆死既準備

又到熱身時間
DMC POOL抽獎器

都有聽過依隻驚好農同肝
輕鬆玩就算了

多勞多得
唔肝都係咁玩

呢度d人算幾nice

20抽中V

都唔肝 淨係掛機啫

無運，成分鐘先中但丁

中左！

邊有咁多共通魂升角 抽咁多隻

法師係咪出得好慢
而家最勁法師TOP 3係 YODA/EMT/LILY?

㩒10野 10野全部都聖物黎

LR

300抽角色中曬 一張LR都無
仆街 抽黑D先 聽日轉運

黑到仆街以為入錯link
抽極都無DMC野

我自己覺得LILY排YODA後面而已 有專UR的話私心

聽日怕了

突滿最難跌個粒料都係1粒就夠
一啲都唔肝
晶石可以一路養乙太一路刷

養乙太裝你放係到做其他野就得

更新完之後dmm都穩定番
依兩三晚都無斷了

但我冇專冇UR
果陣買大貓+要塞首抽AC起手

真 好撚驚

有專emt應該都要輸比yoda啦？？始終全屬真係好癲
莉莉贏在光暗屬可以算爆

不過我手上得莉莉唔敢亂講

其實隻GAME都唔算肝 只係要時間掛機
但你掛緊果陣可以做其他野
得閑想撚下又得
幾好FEEL

推主線先肝,LLM

我已經準備好

EMT我借用就覺得麻麻地 但會有控沈默減防個D
但專莉的話上限突得高 & 開場DEBUFF

點有咁多萬能碎都2千粒唔敢亂用住

多撚到

果個巴打究極老手黎

大佬點先有咁多

兩千幾個鍾大佬

勝在練無咏可以贏在起跑線

岩岩練完莉莉唔知仲練唔練開眼好
後面仲有劍機大貓排緊隊

挖石仔先 得返GOD可以挖

Cls 點打返黎

70抽先中旦丁

我係練左開眼無練瞇瞇眼
劍雞我就升左 無其他野值得升住
抽埋聽日先啦 可能V屌打LILY呢

你game time有兩千幾個鐘都得

174451118
新入坑求加

會唔會預先有盤同技睇住先

都係既反正點都抽
中咩咪練咩

我啱啱玩左兩日
想問下活動第三排-旅立乜之前係點先開到
而家淨係得第二排,得好少分,但又想衝埋把武器

1060抽先中晒三隻

3抽1應該又要活動打到滿分先有?
逼人用石抽左先

要刷到95000分拎左把弓先開到第3關
你仲有30個鐘

場場得千幾分 刷死人

靠pvp一日20粒、活動、塔
同埋大時大節友情抽有母魂up抽返嚟

每場半分鐘一場840分用6個幾鐘爆左六萬分番黎

你仲有時間

即係點都係刷而家刷緊果闗

PVP我未打過打到RANK幾先有魂收

早幾日情報係
我對鬼泣無特別大興趣有一隻紀念下都夠
除非強度好破格

對隔離英雄池有興趣啲

唔知點送法 打活動分就可能抽一隻番黎先衝分?真係唔知

我都係睇能力同ARK 始終活動限

如果想玩劍機 把弓係必須
諗清楚玩唔玩劍機先
簡單黎講對劍機有冇愛 有就證明俾劍機睇
刷完把弓仲要刷石升+40

爆到9萬分要升爆40應該有凸

1000分一場好快姐

刷定啲石仔先 3把武刷到下年

D石唔通用架喎
DMC強化用唔到

吓 屌呀

你條友仔想偷雞？

晒晒啲體

好似中伏,我仲要靠隊友過

有d失望

V真係最好

三隻強度都好似似似地

唔太記得 好似唔駛好後已經有

如果星盤冇特別我300抽72小時保隻yoda/ 劍聖/大貓, 有剩先隨緣抽

雷姆啲特技都普通 咪又係10分
睇定啲先

睇盤同技能同Ark先決定抽幾多

等睇盤同技

齋睇片nero = v >>> 但丁

女角加成

制作費=強度

我老婆個盤太靚

石帳之前買27.9 依家37.9

幾合理 呢2-3個星期其實一直有人轉會入坑 需求持續都上升

淘寶賣家今次真係過肥年

Fuck you!!!!

摩巴做咩咁激動

-.-hea到

想問下首抽係唔係可以抽到dmc角?

Nero經典對白黎點解冇

打完HARD 4-16 搵唔到下一關
PS N5 未打完

可以台日雙修既 玩台版睇劇情

搵同好 有冇日台雙修既人係到
順便想搵台服既人做好友 ID:132257385

唔洗煩 台日雙修

新手玩日伏
想問下點升LV快
見到有D6 7RANK就100LV

新post留名
有需要自加

連變身FK u都無.....

唔知WOW左未
岩先發現ARK D閃光係ITEM黎
好多免費資源拎

果個係你ark 乙太到某個數就會派既獎黎好似係

wow左好耐了

如果你唔係新帳 應該會有2支直升100lv水

仲係無資料 收埋做咩撚

機劍未出果陣都有技睇下
今次使唔使咁神秘

3000分每日2魂，愈高分愈多

新手 想問下呢d值唔值得買?

一屌完就有

No

係新AC姐係要刷料慢慢升

星盤同技能比LV更加重要
LV你買個LV boost 掛一個禮拜就有1隻100

點樣可以快d升到隻劍機既level 卡住係40lv 升得好慢

英文版資料

抽v加佢張ur再抽yoda

掛機

新手刷完95000分
之後刷鍊魔石 升武器？
交換所既章點有？

3隻好似都好勁

目測冇10/10

抽野

ark 吸引d 魔王果張有招暗屬物魔增傷30%

新手加入咗台服, 請問故事好唔好睇
係咪可以skip曬, 我見又係一般救女情節....

暗攻30%好吸引其實
有一套既話可以同mirimu打過

5-17 隻boss 咁鬼難打嘅。。。有冇大佬有隻勁野幫我過關

V好似都係玩科燈

入台服第一件事...
轉日服

簡而精

兩隻物攻都好似唔錯丫 自身都帶突破上限

但丁個MODE係咪永久

魔獸係邊隻?

點解 日文啲技唔識睇
我明台服進度係慢日服幾年

睇完 Dante最吸引我

岩啊

我都係台服

玩台版唯一理由喎

玩台服係擔心個代理啫

呢個係玩所有港台代理驚唯一會擔心既野 班仆街代理搞到而家玩乜驚都要望清楚咩代理先決定試唔試 而唔係隻驚正唔正好唔好玩做第一先決條件

NERO招特技唔係好睇得明, 有手就有BUFF, 受攻擊有機率爆手, 爆左手就會換手
唔知佢有幾多對手可以換同埋係咪D手係咪都係同一個BUFF

港台代理得sonet 信得過

玩台版唔睇劇情玩黎做咩

用代理連以後合作都未必跟到, 真係無引
日版依家係到J DMC5, 台版就係到J冰帝

仲要話爆左無得復原爆晒咁點

用友情點數換

對我黎講兩個pool既吸引力係
但丁》大貓=Nero>V>劍聖

廿大英文版

農係好可以農
但認真一d都唔肝
因為可以無限掛機

而家好鬼得閒剩係開住DMM由佢無限H3-10

目測三隻都勁
Dante望落普通 但有combo master1同2 應該好大力
V似係大大獎 咁多異常又debuff

抽曬佢

唔好引我唔想課

V好似係特技型法師wo 同守護一樣

V招超必最正

合作前清左d 日文人同無on既
中文名同HKG優先

10/10走唔甩

真啊, 但丁真係最吸引
然後就係張Ark
其餘尼祿, V都好似唔太吸引
便利屋唔太清楚用法, 玩回血回技?

終於刷完95000同強化到加40
想問下其實係咪應該投資左落劍機盤先（之前盡開左雷姆先）？
同埋係咪應該俾佢食萬能魂開晒技cost先好啲？

雷姆依家又無武用

決定抽個保底 希望會中到LR 中到魔王先諗追唔追埋V

玩V仲要抽埋張Ark

SC你未開始搞ARK其實唔駛咁早餵 你都無咁多技學 未開齊星盤又未開到上限

巴打1日半刷晒

見大家話點都刷左佢嘛，打落又唔算係好肝嘅

想問下幾時先會每日arena有萬用魂獎勵?

係咪玩科燈 無係咪又含撚

諗住將就下整勁d咋
兩隻都食左100水同埋學左一堆lv1 ark技
依家雷姆未有岩用武又好似應該升左劍機先咁

想點盜賊點樣突破4次?
軍師可以突破4次 盜賊只可3次?

聽日又唔知要課幾多pack

入坑日服，首抽左三日都未開到局

買帳 日服仲抽

睇故仔
event任右下角

玩咗兩日台版 而家想轉玩日版
想問下日版首抽係咪同台版一樣咁刷2個SSR聖物？

其實唔明點解開眼莉莉評分得8.5
我覺得同yoda有得比 雖然冇咁萬用但係法系二刀流好高攻

開星盤story

法師養成成本高都係評分考量之一

睇黎V + 反逆王先係大獎

機劍都9.5 V係10/10真係走唔甩

天哭 無詠/專飾 加專UR 好大力

最怕又要玩科燈

Dante自帶種族殺 咁啱我又有破神比炎屬攻up比佢
我會追DANTE

好似話LILIY MP唔夠 打長期戰唔勁
講大力YODA有無魔大技 99999

TYPO, 無屬大技先岩

要睇埋LR係咪出武器先，如果係暗屬武就屈機鳥

我都係打算俾佢學破神 所以先排佢首位 最怕V玩科燈先排後d

榮光槍係咪400粒石就+40？

想請問95000分個活動係咪冇得自我週回？

要手動
因為食活動體

有冇人知合作活動有冇優惠石課?

未學曬SC有四百幾mp
同埋唔知學唔學空艇好 唔學可能都可以打到上限
所以除左自身回mp技外 我農緊件回mp衫俾佢著

應該會有

唔該

仲有專武未有情報

同埋LILIY綁死兩件飾品 YODA一件就得
彈性冇咁大

入定錢先

剩返9000有償 應該唔夠

我課定兩PACK先 不過應該都唔夠
出名臭手

Yes

V靠LR
但丁仲唔係靠專武
俾啲心機唔好衰俾V啊但丁

你課我課

V勁係邊 新手唔識睇

邊隻最勁 聽日即刻買

台服呃石

入場一人送一個異常
自帶回魔回SCT手段 長期戰出色
我睇到就係呢啲

冇呀，我最後六十抽搞掂

有冇人有曬呢隻小遊戲嘅攻略

個網得最難攻略，但我打到 expert 已燒曬腦細胞

唔係減耐性 仲送多異常@@

好似威力強化版既有J水著咁

講錯 係異常耐性
配樹劍異邦佬應該唔差

呢個架仔有哂

新出個隻勁咩

Thanks

對比日服唔勁啊 想抽就抽啦個時間錢爭咁遠等得來都唔玩啦
聽日轉玩日伏

一早玩日服
唔識日文 台服拎黎睇劇情

我都唔係幾想玩日 睇唔明日文
但係啲角正好多

雙修雙修

乜都睇唔明係好不爽
但台版乜合作都無又無引

日文白痴Here
睇睇下就大概估到Up乜

點解日服成日狂出新角色
又6%英雄祭狂出勁角色
新手點休養...

無ark skill?

完全無時間推主線
舊帳都好，資源都秒見底

V勁撚到
nero好似遜色啲

有呀 碌落啲

無科燈 玩條鐵咩

咦 好似又唔洗
唔知係魔定物

2pack已課！請保持隊形！

點解V要配科燈?

想問下神獣レイ專武係邊關打

劇情...係女主可以阻止大魔王復活，但要犧牲女主，男主唔想犧牲女主，而展開冒險尋找方法阻止魔王復活...應該係咁

.gun 跟你3成已經over左

V玩特技 某程度係食STR

睇個性似物

大佬未抽先課為敬

你手氣好過我 我上次抽機劍都用左3PACK

課左先叫我做大佬

推主線

之前換左係唔係要等下個月?

之前有冇出過D課金武係必抽不可?

咁撚正
仲有DMC坐底免費送一隻, 依家唔入日版幾時入
玩台版既都唔down埋日版開定acc就笨柒

日版真識玩

無限重抽

真係痴線
搵個傻仔代理台版炒旺個場
再搵DMC5合作, 台版無得跟吸人去日版
再加限定無限抽留新手
成套combo吸中文玩家好癲, 試過真係唔會返到台版

正呀!
想要下面三個想要哂

無限重抽姐係好似首抽咁?
定係可以用石無限抽炸

用石

好癲
要求唔高

大貓外四中一都夠皮

台版又中資又封買帳
除左劇情真係無理由玩

利申睇得明不過飛哂

可以抽到5隻先收手?

台版down黎免費睇下劇情算
遲啲如果有人youtube或者其他地方翻譯劇情就正, 台版都可以del埋

你72小時內刷得出咪得

其實睇人玩台版直播就夠啦咁

即係開左波既都可以無限抽？

同送大貓有咩分別

係可以不斷用無償石抽 定係可以免費抽抽到收手為止

要用石抽
大課長咪無限抽

仲以為咁好死

咁新入坑應該ALL IN DMC定英雄祭好

同埋想問下有無邊個ARK既裝係必拎先?見到有19個結晶可以用

新入關無無限抽既階段已經可以抽到英雄祭好似係

留左啲石都唔知抽dmc定英雄祭好

講到無限重抽好似免費咁

應該新手係無限重抽, 老手就72小時內有呢個pick up pool?

應該係咁解 中文閱讀理解拎咩grade

u

This gacha is a special gacha that you can draw as many times as you like for 72 hours after the tutorial is over.

このガチャは、チュートリアル終了後72時間、何度でも描くことができる特別なガチャです。

就咁睇段文字好似冇呢個意思
可能翻譯問題
又或者, 佢將本身新手教學無限十抽果個POOL加左呢堆角色

聼日幾點有得開
諗緊買ac 定刷首抽

留意住的巴有冇新ac放出黎

睇英文真係無限抽 抽到想要既組合為止
日服營運咁識玩
當台服撚狗咁玩

台服代理會唔會嬲嬲豬叫日服封IP

咁就應該係個個都可以無限重抽

咁應該要中晒5隻先收手

唔撚係咁癲呀個個無限重抽

上面諗多左啦邊有可能老手無限抽

幻想總是美好
連埋d渣渣同ARK
就算有無限抽到3隻都還神了
更何況唔知係咪真係老手都有無限

我都覺得佢指72個鐘內你鐘意抽幾多次都得
但係冇「重抽」呢個意思
如果係可以比你「重抽」，咁做咩要限時間，應該要限次數

佢話任72小時任你抽
但冇話免費

BTW呢個任務要用女主2技用三次，但係招技回得勁慢，有咩計?

應該係新ac個無限刷首抽環節會有呢幾隻
而老手都有 不過要比石抽
係咪咁解
得加護 樹劍 呀伯
我都想刷過重玩了

擺明係日服擺台服個傻仔代理上枱, 當中資condom
用黎吸玩家仲點會封IP

72小時任你俾石抽

As many time as you like (你有石的話）
如果唔使石無限十抽 下個post可以改名吸新人

放幾隻T1角俾人無限刷

咁個個池都係時間內任抽架啦
點會無啦啦特登講
新手就應該係無限重抽, 係老手唔知者, 老手應該無
但無話免費又可能真係要俾一次石之後無限重抽

不負責任的機翻(實際一切以角色實裝實測後為準)
有翻錯可以稍微幫我提醒一下 我馬上改

尼祿個性(LvMax)

惡魔粉碎者(DB)
戰鬥開始時 發放一個惡魔的右臂(DB)

當受到攻擊時一定機率損壞並更換至其他DB

(當DB損壞後將不會重新激活)

(更高的技能等級降低DB損壞的機率)
武器:紅心皇后
被動持續效果 物理傷害+35% 物理傷害上限+3000.

尼祿各DB技能及屬性(LvMax)【應該是星盤】

被動BUFF (惡魔獵人)

物理傷害對獸族，魔法生物，精靈和不死生物效果:高
電擊臂DB(技能)

被動物理傷害+20% 觸發DB後 提升物理傷害的雷屬性傷害及麻痺率
鑽頭臂DB(技能)

被動暴擊傷害+30% 觸換DB後 降低敵人防禦並造成額外傷害,暴率+10%
增強臂DB(技能)

物理超必殺傷害上限+3000 觸發DB後 特技傷害+40% Break+50%
沖擊臂DB(技能)

特技有機率暴擊,傷害+80% 觸發DB後 HP 上限+5000 STR/DEF +50%
空中踏步!(技能)

對浮空的目標 造成傷害+30%暴擊率+10%
巨人殺手(技能)

對Boss 技能及特技傷害+20%

緩慢機翻中

但丁個性(LvMax)

惡魔之力
火屬性傷害+25%,上限+2000.(被動)

當使用特技時,HP上限+50%
並回復一定量生命,STR+30%
及火屬性傷害上限+3000.

(目前不知道能否與上方疊加為5千,還是取最高3千,若為5千將很可怕)

惡魔之臂

裝備武器後 STR/INT+50%
當裝備了 劍,爪,機械 武器後 物理傷害上限+1500

但丁各技能及屬性(LvMax) 【應該是星盤】

被動BUFF (惡魔獵人)

物理傷害對獸族，魔法生物，精靈和不死生物效果:高

騙術師風格(魔法)應該是狀態魔法BUFF

單位移動速度提升,特技 回復速度+15% 一定機率迴避物理攻擊(不能與其他風格同時使用)
劍術大師風格(魔法)這裡的單位不知道是但丁個體還是可以給隊友施放 需實測

單位物理傷害+15%,Break+50%,Break後傷害+25%(不能與其他風格同時使用)

皇家護衛風格(魔法)

單位DEF/MND+25%,HP上限+2000.(不能與其他風格同時使用)

高輸出火力驅動(技能)

物理攻擊/特技傷害+30%

霰彈丸(技能)

普通攻擊時機率降低敵方防禦並造成額外傷害,機率使用攻擊技能時消耗2%最大魔力 增加傷害30%

刺激心臟(技能)

特技有機率造成暴擊傷害.

特技傷害+30%

沖擊(技能)

對破Break敵人 增加傷害+30%

V個性(LvMax)

魔物召噢師
SCT 恢復速度+10%
物理/特技傷害+25%,上限+3000.

夜魘降臨

戰鬥開始時降低所有敵人的異常狀態耐性
對異常狀態的目標傷害+20%

對有異常狀態的Boss break條的傷害+50%

V各技能及屬性(LvMax)星盤..吧?

暗影的加護(技能)

機率減少物理傷害至0

疾走(技能)

移動速度提升.
戰鬥開始時技能SCT恢復5秒

魔導書(技能)

暫時受到傷害增加35%,但造成的物理傷害+50%.
SCT恢復速度+25%,暴擊率+15%
刺激心臟(技能)

特技有機率造成暴擊傷害.
特技傷害+30%

轉貼自巴哈

帶少2隻出去 再空裝空技

如果有海盜船ark就幫佢裝個

淨用女主
裝榮光乜乜乜（殺敵回SCT果招）

聽日準備為dmc 入日服
想問各位大佬 每隻dmc 配咩ark 最好？唔想買錯
同埋買首抽acc 仲有冇得任抽？

呢關得一隻大佬, 冇敵人..

想轉日服，初始號皇龍定機女重要啲

咁要裝坦啲空裝慢慢R

Both

冇

遲左
早一兩個禮拜呢度啲癲佬係狂掃皇龍機女AC

3000石無限重抽咁抵屌

想知邊個網站可以買ac

淘寶

無做到癲佬掃皇龍
買左破神同9600左莉專 入左莉莉黨

成功左
靠好友千空招大技回SCT

呢度好多唔同黨派

就黎要整多個yoda派

講得岩
for me 破神+加護 係一個好好既選擇
前期魔法清關
後期特技超勁

都未實裝又未有實戰點知邊隻好
就算實裝都起碼要2,3日等班大佬試食完先慢慢有啦

清倉底貨派

D 好野好似都俾人掃曬

破神係唔係絕左版?

想問emt 同 雷姆 dr stone 齊曬嘅ac 係咪唔會有

暫時係
未來有機會復刻

又清左埋架佬
6覺80SC連專皇龍機女
啱使拎去 目標係成個FRIEND LIST都係連登仔

去買個有破神既首抽
有得買就唔叫絕版

係咁 早兩個禮拜啲人連雙UR都厭三厭四

UR暫時都係限時開池
啱啱新年開完一次 睇下4月尾二周年會唔會再開

你噤下咪知 好多都無哂
嗰陣好撚正 講緊呢度講緊邊個AC正
轉個頭個AC就唔見左 揀啱就快

心急想用已經j 咗幾日

added...ID馬高

我放id出黎無人add

聽日入咩ac?
淘寶佬未必執得切 你忍唔忍到架

巴打我有申你架

add多次

我應該有add你

上次巫女臨完pool先更到上T1 10分
你真係等唔到咪買個多石

反正打哂活動必定3中1

忍唔到都要忍 鬼叫我新手
靠各位老手 到時幫下眼
DMC 真係好正

送都無人要

依家D ac 同自己玩緊台服差唔多

想問買ac 入邊係咪都會有一堆石可以抽

可能7840付費石呢

幾點更新?

聽日下午3點開市

咁多更新預佢遲半個鐘

睇返往績 其實隻GAME幾準時
好少有delay發生

仲以為過咗12點有得抽

為左DMC 同72小時祭
狂刷主線中

本身仲諗住慢慢玩 點知隻驚都唔比人休息

我啱啱睇多次日文嗰段，佢好似話老手都有得免費抽喎。
因為佢個原意係改咗新手嗰任抽，所以可能佢哋比所有人都有得抽多次
佢都冇提過要用石抽

淘寶條友好撚串，
靚號又無
會無會買囤石ac 仲抵屌

條友好串?唔會WO呢到成個POST都係幫襯佢
佢都知道我地係同一班人黎

V又係玩異常

就係無

任抽,雙URaccount就顯得格外重要了

有要塞+破神
冇皇龍

應該唔會佛心到咁掛pick up個幾隻都係T1角
大貓yoda 仲要T1頭

睇下聽日老手點抽法
咁串買個15萬石既acc都係好似120人仔者
12/3萬只係幾十蚊添

一星期前起手
破神+皇龍

係任抽就正，至少中4隻先停手
但係我覺得應該唔會，咁樣對之前課過金抽英雄祭既人好唔公平，實會退坑退款
佢冇可能咁做

同埋，任你重抽既話提升抽率到6%係冇意思

客服用殘體字問你係咪唔識中文
不了

串過馬撚
有冇得俾錢求其買個acc, 轉頭追評屈鳩佢啲acc俾人封

淘得預撚咗

輕鬆玩算，淘寶不了

邊間呀

就係佢
可能呢排養肥左唔憂無生意

老手帳都任抽同禁住搶台服客無分別啦

唔係掛

最多咪賺幾皮

想知咩事

但我想睇中資代理發爛渣喎

只係多口問句個ac 剩幾多石
但串過馬撚

我懷疑緊係咪唔同鋪 仲有1,2間係剩係賣石帳 賣首抽帳應該就得一間 完全無任何溝通問題 條友都無咩態度問題果陣呢度仲有巴打同佢R水吹都有吹兩嘴

真係陰鳩公 日日登入先賣百零蚊

多石號唔清楚 無買過
但smallhao嗰條友就好Nice
直頭有巴打搵佢吹水

留石帳先38蚊
十萬石 仲一堆sr ssr劵

都係公式野 打要咩number 佢循例望望賣左未 之後叫你拍幾多下完單俾引繼碼你 然後又係c&p D 咩引繼需知之類 叫你記得改PW咁

可能多左人玩太多人問
囂張左

限定角ark點比呀

Added, ID:影子

我唔記得左個濕鳩密碼佢都比我買兩個
佢話可以等自動收貨

可能係掛 不過佢應該都懶友黎啦 寫哂價錢 有哂入面有咩角同ark 直接對完number cap圖俾你望完無錯就俾錢 同佢交易好爽手 快既一睇岩直接1分鐘買到 搞到果陣成日都望帳

非起上黎9萬石 30下10連先換到1隻當期限角 可以了解一下..

ADDED 紳士貓

我果時仲佢傾得好開心

同佢買過幾次都冇話特別串
講id 對圖 俾錢
交收完叫你一定要改pw 如果唔係就踢到你改為止
成個過程都唔洗1分鍾

我都係 好爽快

我都係

佢仲擔心我買左幾個帳會唔會玩到肝爆...

張LＲ係咪又比加護用

便利屋戈張 冇破神既加護苦主頂住先

招1技 又加20%傷

兩張都啱洗

新手
2-12 佈雷茲花園 使唔使咁難打

真新手定石頭號？
你咁講我估應該係前者

真新手
5 開 bluestacks 抽咗 3 個鐘先中 3 聖物

唔怪之得，可以試吓淘寶買個$50嘅帳輕鬆上路

佢會有靚角色 ??
btw 我玩台伏咋

咁睇唔開

角色勁少，過嚟日版啦，加上聽日有新野

yoda主線勁到

台服係咪玩嚟嘥時間 ?

睇下劇情都可以既

魔界の反逆王ユリゼン呢張ark好似先係大獎

4章尾打皇子同條龍個場景好有史詩感
仲要999999血以為係啲必輸關黎

之後成段cut scene 女主覺醒變巫女正到

台伏想轉過黎刷DMC 係咪要等聽日先開始 幾點更新

正常3點更完
你唔刷dmc都可以刷英雄祭
點都舒服過台服

日服個無限首抽應該要刷d乜？

是但3張T1 ark

收到

等今日更新完先刷
有DMC同埋英雄祭

巴打突吓人開吓星盤normal唔會太難打嘅

好緊張

仲有6粒鐘

等睇你成果

等睇我要課幾多pack先夠

打算課落幾多個ac

暫時課左兩pack 估計要再課

陣間11點維到幾點

3點

抽曬DMC?
抽曬三隻連LR 必中係bonus

想問下日服3點更新完個新無限抽池
果邊洗唔洗好似台服咁刷咩聖物開場
定就咁抽到T1角就可以開波?

緊張 得7幻石唔知中唔中到但丁同V

淘佬話星期五會更新貨源 各位唔洗急住

抽到1，2隻T1都可以
反正ark會歪到出黎 我係咁諗

如果冇限制就最小刷到大貓加yoda先開

大貓/劍聖
+Lily
Yoda太樣衰 不過如果唔介意都無所謂

Dmc抽左其中兩隻先 睇下張劵會中咩
然後仲要抽大貓

大家準備

今日入坑自己刷定都係買帳好 ?

買帳等聽日 賣家聽日有新貨

又可以炒股了

陣間啲人一買買幾個

無咁多錢錢追隨大佬
用曬無償7幻先

唔該咁多位巴打

痴線佬

等淘佬更新好過啦

任抽成個市場又唔同哂啦 剩係選1隻你想要既限角+UR 起手 有剩任抽到yoda劍聖大貓 3選2 已經=之前左選右選既靚帳

岩岩課哂新年課金pack 9萬石ready

任抽既話台服點算
仲抽緊冰帝呢D

冇理由係咁玩新帳咁搞法永遠成唔到型

事實 剩係蝕新年大活堆資源+ 岩岩劍機升限時武器都有排追

講下笑姐
我都刷左3把+40
已經遲左冇得玩9600首抽

真係有任抽的話真係揀UR都已經贏曬
當初買左破神起手 9600左LILY專 唔係我都想重生 真係有任抽的話

9600會再出現

其實YODA同紅狼係咩關係

SP

唔撚係嘛

大貓咪係佢地個仔

你地咁講完
我以後點面對隻驚

無人叫你用YODA

T0喎

DICK巴打算抽幾多DMC

我用莉專好過啦 太樣衰
你將神莉同佢拍埋一齊 再將2個模組再睇睇
屌 皺皮精靈阿伯 你唔係好呢味啊

依三個邊個好？想係Dmc出之前入個號

唔係
我好成熟御姐淫腳女
想切佢地D腳出黎沖水飲

琴日官方係任抽既圖示入面已經幫你地排左先後由左至右 上至下已經幫你地排好曬 仲要諗YODA

唔等埋直接揀DMC??

台版都係拎黎睇下劇情者
冰帝免費石30抽中晒角色同ark, 咪又係登入再閂app
日版有冇任抽台版都係咁架啦

抽哂6幻石
唔中就打活動肝張卷返嚟
活動尾再睇下課唔課
今個月爆哂Quota

真，隻game爭年半玩得台版預咗只為睇劇情，依家一嘢彈到去冰帝依啲可用角，如果傳聞嘅聖劍合作真係出我諗隻game都有機會捱到台國日同步嘅

尋晚發夢10抽中左2隻

仲有幾日下個月啦

睇黎得V &便利屋 係大獎 pass 得

大家情況差唔多我都係7幻想抽但丁+V+魔王LR

便利屋邊到大

講真就算同步都唔知有冇得同步合作聯動啦
日版同國際版都係直營, 台版代理, 隨時跟唔上無得同步合作咪又係無引
仲未計代理中資

便利屋喎
你係咪睇錯野

V如果無睇錯係遠攻物理就真係算大獎

所以睇吓有冇聖劍先，有嘅仲有機，不過對代理冇期望冇失望，只係當睇劇情就係

最大問題係台服冇咁佛心
日服做呢樣野台服更加比下去
D台仔好玻璃心
只能夠話日服真係當台係condom 廣告費佢出
人流去我到

但3招CG大技V果招最奇怪
一開始唔知做咩要彎低身

我都係想要尼祿多啲

講講下就要哂架啦

但丁+V

睇吓1rd中乜先

幾點有得抽?

On9一問
幻係咩

反黎等睇你地戰績

先出台版吸人氣 日服就DMC合作 派必中 再黎新手無限抽T1 再一堆登入福利 遲D仲有共鬥 再黎2周年福利派好派滿
賣俾代理出中文又有錢收 COMBO得好靚 最大贏家

萬

我得3.6幻

你仲有魔法小卡創造奇蹟

抽完就十級赤貧

出左雙糧就唔怕啦

12月出左啦

然而台服仲有唔少人課金

咁黎緊新年唔怕啦 番工有利是架麻

今年九成九無Bonus
屌佢老母 唉 呢兩日出糧就知 有既話我即刻課5Pack

呢兩日出糧 = 呢兩日賣ac

咁做代理無呢D傻客支持又點會做呢 通常都係課完抽完屌完鬧完下次有新坑都係中返個頭埋去"真香"

點解無 共渡時奸?

請問機女有冇話用咩ark最好？

皇龍好似係

但DMC已經有一班台仔倒戈
唔知台服捱唔捱到1年

佢本身schedule 可能都係預開1年就搵籍口執呢可能

今年條數差到嘔
啲同事放哂風無得出
啲高層提都唔敢提Bonuse

聽左上面ching講入左2902，依家中左隻新限，應該練邊幾隻先同埋練咩比佢地

順便招個fd子

既然買左就EMT劍機YODA掘石
到時抽完DMC再踢走YODA

想問下新手想掛機，是咪都要跟足呢個咁整左無詠軍師先夠高效

Yoda是蘑菇的

總有一班台仔話日文不了
唔肯嘗試出面既世界

有中文班人咪又係唔用腦剩係上網搵攻略即食跟砌法 呢個玩法你玩中定日其實都無咩影響

想當初我都係日服起手 跟住轉日服
見台服個AC抽得幾靚換左公連再換左守望玩

上網搵攻略已經好好
巴哈個個都開新post問有人答過既野

我本身都係台服課埋金，見到中資都係轉生日服算，重玩好快

無人提咪你提
BTW可能6幻石夠你抽到滿意呢

DMC歡迎你

我的雙糧不是我的仲慘

我諗台伏要到新年先一次過出一埋新角+限

是誰的

可能半年已去到最終章跟住執笠

時間岩岩好一陣3點更新完有正活動

最勁角色唔敢講
但最強法師一定係yoda
利申 yoda打手

無人想知
門口係果邊 麻煩自己離開

遲d英裝出光劍版yoda

你本人一定同yoda好似樣

係派利是，俾老婆的情人節禮物，新年要燒既開支
只可以小課

大家唔係玩同一款遊戲既 我遊戲入面係無YODA

係喎屌 仲要撞正情人節
已婚巴打辛苦了

精靈阿伯

依家課晒佢 過年咪冇錢可以派利是

諗諗下更加要課返Pack獎勵自己

買左禮物未

番工得幾封 親戚團年飯取消埋
睇黎冇得抽軍師

諗起都頭痕技窮啦

睇下D有償STEP先
隔離隻驚已經睇化左同仲有井
另外換左守望抽左公主武就慢慢玩算
而家都係呢隻為主

想問下呢隻game有冇得轉區用hk信用卡課金？

我都係主呢隻副守望依家

pc裝dmm版好似得

原本老婆話唔洗送
但話曬婚後第一個情人節 同埋見佢睇緊D野好似想買 就話我買俾佢啦
已經無腦唔洗諗送咩好好多了

日服要裝DMM
你當係一個官方既模擬器

抽到都唔想用

叫佢送翻dmc俾你

咁要課返Pack獎勵自己

DMM係咪可以用卡課? 但只可以用番DMM抽?

係

唔啦 唔知有課的可能知又可能唔知

課1PACK幾銀倒?睇下買GIFTCARD定DMM

DMM應該平d

ios既話唔可以將個apple id轉番做香港區再課咩？

我自己買GIFT CARD課 會平啲

隻驚本身唔用得香港信用卡課嫁咩

DMM咩價位未試過

唔得架
呢隻佢課果下一定要跟返你下載隻驚個地區

禾都未
唔識搞

計返匯率+銀行手續費 其實而家YEN價黎講同買日本gift card都唔係爭太遠 但方便同廢事煩

好似平時上網買野咁炸ma

可唔可以略略講下三隻大約點練,咩流派會比較好

我見10000羊有10100PT
即係10100PT係驚到當10100羊咁洗?
係唔知咩價位

EMT無詠
劍雞普攻
應該係咁練

Yoda=EMT>機女

唔係機女係劍機先岩

俾我就踼走機劍，yoda後期推圖好重要

風向變左要踢走機女

又吹奏YODA

人人口味唔同 RESPECT

咁的確推圖周回yoda同EmT勁好多

我係講機劍喎師兄，機女世一無得傾

就快夠鐘維修

屌咪踢走機劍啦
我第一隻就升滿就踢走

Yoda 都係無詠

想抽一隻

有分邊隻無詠架咩

天生有詠速

都係用多件同用少件飾既分別姐 同EMT一樣

都係用SC搞得掂

同emt一樣lv 多個飾品位

就更新了

維護了 世界末日了

綁定兩件冇彈性呀麻

更新了
好彩入去清左體

EMT要用咩聖物？除左專

如果冇皇龍有冇第二啲選擇

世界末日啦.jpg

300 抽乜都冇

更新前一分鐘終於打到把弓返嚟

留意下間中資之前代理d 咩game就知跟唔跟得上

扮晒野無擺DMC角色落去
呃我唔到既

10下出3隻V 之後抽40下無其他角色

有冇時間升40

唔記得清體 又蝕左

你今日既運氣已經用完

真 依家用晒d歐氣了

一下出左LR

試左300抽
抽晒隻驚元祖開ser果陣啲角色出黎
海盜, 武士, 怪盜, 吸血鬼
入game打真軍仲唔fatfat

勁難中角 噤極都無

我禁撚到保底

唔理啦幾大都打左返嚟先

咁又係 強到盡強 強唔到有都好過無 等佢有生之年復刻限時強化再搞都易D

同埋佢前面啲大晶石獎勵都幾吸引

不過都係台服有宣傳先識呢隻game，最後係台服首抽咗兩日，再轉日服算，買首抽，成個世界都唔同哂

人地賣廣告係俾錢人
日服賣廣告係收寶船錢俾佢賣廣告
好撚癲

抽得未

想問下維護完
dmc 個pool 直接可以3抽1 random?

課左幾k d藍井又升爆哂
唔想重玩

300抽乜撚都無

入game俾我十抽中補返數啦

屈機
以前搞到咁霉
日服係咪新請左個營運大師返公司出計仔

3點啊, 打個飛機先啦

課金step可以3抽1
活動可以3抽1但冇咁快

Dmc邊幾隻係大獎

好撚大師先諗到呢招

育成game唔洗追進度

都係留黎抽猫
dmc 睇大佬們有咩評價

早已勸世
一個禮拜一隻角 點跟呀

同埋你百幾蚊個AC啲野都實多過台服幾千蚊了

唔係撚鳩你 你咪雙修咁玩住先 玩到咁上下自然就棄咗台伏

最慘係跟黎都冇用，但又要逼住抽d明知去到後期唔常用既角色

就算由零開始都保底1隻dmc
又有新新手刷T1角起手
諗唔到理由玩台服

幾十蚊果啲石頭號入面啲碎料SSR同角色都勁過台版最新了

我尋日已經down左dmm諗住今日抽下日服雙修玩下

回した回数 960回
使用したクリスタル 288000個
使った合計金額 345600円
キャラを引いた数 41(4%)
SSRアークを引いた数 48(5%)
SRアークを引いた数 300(31%)
Rアークを引いた数 561(58%)
URアークを引いた数 0(0%)
LRアークを引いた数 10(1%)

追但丁追左廿幾萬羊

玩過日服已經無咩理由留台服雙修 除非真係好故事黨 唔係都只會慢慢懶得搞哂2隻帳

手機開洗唔洗vpn

唔洗

快手推爆呢個post
下個post改個吸引既名

其實而家係咪應該買個石頭號等抽

平玩係..貴玩等淘寶更新

我都課左幾K,未升爆既,不過依幾日爬連登(之前ON9仔睇巴哈)見到中資咪轉,買個初始號好快追姐

起手5限角(池)+隨機DMC 入坑最佳時機

咩話

570抽先見到隻V

玩完唔多想抽

等陣有幾多人ALL IN

你

係咪應該等新一批首抽號買

睇埋1個step 保底賣幾多先決定

一陣唔敢抽
好似每一有一張卷？玩到最後一日先

all in 想要但丁 v

3000石試左水溫先

依家非 陣間就歐架啦

SAMESAME
準備左幾多幻石

11

有幾多人會重生？
我琴日先買咗emt 連張lr, 都玩得好開心不過得兩三萬石，
係唔係繼續推主線遲下再抽？
好驚聽日佢又出雙ur 加dmc 既首抽，我好亂呀
我仲要一日打左把弓升到40 lvl

RICH RICH 準時3點開抽

無曬雙UR啦唔洗驚

點解要重生
活動保底送1隻
下下出新角你都想重生咩

理智線係咪抽到一隻角之後收手 打活動打到張卷番黎之後再決定

禾都想

想睇各位大爆死

理智就打完張券再諗抽唔抽啦

佢話仲有貨嘛

好彩對dmc無愛
自己玩機劍都未升得爆

其實主力都係玩日服嫁喇，不過睇故事咪雙修，但玩唔玩台服都好唔好課金俾黑船係重點，佢有一週年先算

我10抽中晒3隻加2張lr啦

我見大家又係度睇number 買account 好興奮

有角先有UP先打得快

無曬雙UR啦 俾人掃曬

EMT+專用ark就真係絕左版你要好好珍惜

想睇一陣你苦瓜乾咁既樣

flag已立

你咁樣已經唔理智啦

圖呢

DMC其實依家邊隻係大獎

明白，咁我唔諗咁多野先
另外想問吓佢嗰個能力解放係咩意思？

一陣開完ser第一時間打活動 用哂啲體先
之後用模擬器抽哂剩低既有償step up 睇下中唔中
9成都唔中架啦 上黎連登睇下咩環境再諗下all 唔 all in

一千抽一隻角色都冇

支持all in

睇完技應該V萬用啲
我自己就想追Dante

用主角團都有1.2倍分

即係角色本身星盤自帶

依隻驚叫 無盡的克勞迪亞無限輪迴

一陣應該都係咁上下

唔係唔屙下話

咁又吹左1個鐘 仲有2個鐘

其實隻GAME設計真係唔錯
如果DMC都係像素大技就好
CG大技 用佢送果隻算

咁姐係搵d 優先度高既ark 黎升住先？

轉頭上黎睇下大家中獎率高唔高
高先all in
唔高既話得閒手痕先篤下十抽
一陣又忍唔住課無錢過年

上黎睇左就會all in㗎啦

我都覺得係，已經預見未來了

幾點入得

睇你地抽左先 3點我應該做緊野

通常開pool前15分鐘易中d

咁的巴過年前都唔好入嚟

有得更新app 了

記得更新定

今日申請左230-330放Lunch
就係為左DMC

開pool前15分鐘？
個pool未開點抽

咸左
希望比我中下

都唔知抽英雄祭定dmc好

兩邊輪住梅花間竹咁篤

Both!!

如果本得我有有償石 抽無償石pool會唔會優先用左啲有償石？

開pool後

無償石用哂先會用有償
你係咪驚

會用無償先
用曬再用有償

抽中一隻再換池 大貓優先

單抽中左單丁

癲夠未

癲撚咗呀啲人

等左成個禮拜
記得一個禮拜前仲癲

陣間無但丁可以出番去先

想問下究竟抽得未

我日服12萬石可以保一底, 國服得番萬8可能等2周年先抽了

step中左V了

仲有成2粒鐘 仲有機會廷遲

想像唔到延遲點算
依家已經想入Game了
見到自己部後備機唔係掛緊機好焦慮

驚呀 因為我兩邊都要抽

思覺失調

必中卷好似好後先有

diu!!!!

fuck alll !!!

入得

我又真係on99咁撳咗入去架喎

今日5個新PO走唔甩

開心左一秒

等維護叫春都可以叫一個po了

隻game更新唔到

玩咁耐手機game邊有可能維早開

廷遲爆多5個po

至少我更新咗

是日步驟
抽中大貓->爆打活動拎卷->抽DMC

是日步驟
我全都要.jpg

可能第一日個step已經收左皮

反而我唔係好想要大貓 想要劍聖多啲

活動可能hard打後先有卷 收埋皮

仲抽咩大貓 要但丁好過

2周年中要塞都可以用下

講到大家都有得揀咁

我就淨係得YODA 我就expect會中重覆

火龍巴以前係咪有玩pesc

有俾pesc 玩

想問下dante同V分別要咩ark

的巴覺得咩係大獎

DMC先定大貓先

做咩負皮我

DANTE好似學破神LV10
V就跟番LR

會唔會提早開ser?之前

仲有個半鐘

其實係唔係買個多石ac起手都唔錯，我覺得自己好快中晒dmc角色

那裏來的自信
預幾萬石先一隻好啲 未計會重複

可能想你自己諗 咁先好玩

個個都一樣砌法 就浪費左個系統了

Dmc隻隻10分咁濟（我估）

V強度最強我覺得
但我鐘意但丁多啲 佢都好勁
所以我有私心答你唔到

又轉風向

尼祿都10分咩

我廢新，緊係跟大隊好d

大貓周年實再出
我係大貓打手都咁話

一個禮拜後再問啦
食評無咁快有

新角邊有大隊

但佢今次6%

但係計落如果我目標係dante同V，我買個150000石ac好似博得過

大貓都10分打和 super

周年分分鐘自選

入得了

無10都9.5
中邊隻都正 雖然想要V

唔cap時間

痴線維護緊可以推十幾頁
依隻驚真係我見過最奇葩既post

薑餅人維護爆8個post

目標但丁+V 但三隻入面中其中一隻就啪水打活動拎卷
除非限左日數先有卷既另計

DMC個pool唔係有必中一隻咩

想要yoda同皇子砌棍棍隊

昆狗抽到保底啦

早兩日隔離薑餅人維護左成日都爆左幾個post

係咪中曬全套
羨慕 心心眼

真係入到唔係吹水
我推緊主線拎石

台伏債日服還

神lily用咩聖物好

專UR

但要打活動打到好後先有
你忍唔忍到手 望住其他人用但自己冇得用

抽左DMC先
大貓可以等

一張UR都無

同埋角色打分有加成

抽得未啊

但依隻驚係沉完彈番起
薑餅人係全新驚

我仲以為我記錯

fuck all again !!

update 得未 ios

Updated 轉左新icon

UPDATE左啦 DMM都UPDATE埋

借台版黎復活日版真係好勁

屌 講呢啲 騙徒手法層出不窮

可惜搞唔掂日本仔

雖然唔like鬼滅 不過有得同鬼滅合作應該會彈起

出左未夠兩年咁多合作都炒唔起真係諗唔明
唯一缺點真係啲女畫得唔夠淫

抽得你都話持觀望態度先

得一隻水著 點搞

個時用J買左先 玩玩下先發現原來無科燈

真係靚但唔夠淫

我都估張卷唔會第一日拎到要你慢慢打夠分

持觀望態度 = 睇左人抽先

所以係咪都抽一隻番黎打分爽D

唔好引我

搖撚準備

Btw 太忙無上水，聽的巴講最強係V最正係D?

分上下篇

不負責私心評價黎

想問問，台版轉日版，冇淘寶acc
日版刷首抽應該刷咩英起步好

倒數一個鐘

希望佢整好個多人靠fd搭fd谷上少少

準時開ser我成個名倒轉寫

無限首抽果5隻入面其中2-3隻中到就開得反正之後仲有真.首抽DMC

抽中V啦仲倒數

無就去申請，再唔係比貴d 去8591 買acc 。。。
千祈唔好自己刷，除非你諗住玩一排唔玩

買十幾萬石果d抽定買抽好左果d好

係咪咁寫呀？

本身玩台版，但見到日版既合作角就忍唔住轉左

主線岩岩先推到2章就維護 唔夠石抽DMC

有cg 已贏啦

你個名 唔怕啦

all in DMC
英雄祭2周年實有得抽

120人仔買個150000石ac巧唔巧

等睇大家努力既成果

仲等 倒數緊開SER啦

直播抽dmc

去左8591買左個石帳

你開我睇

但丁個被動加上限+6500
遲下整多張火屬要塞 大貓可以放倉

我feel到在座各位十抽就中Yoda

8591貨源即係淘仔 仲會食你夾棍

弱弱一問

點解你地話水著 / V 要配科燈?

電弧特性（LV10）
當INT高於STR時，受到物理攻擊的機率大大降低，魔法施放時間的減少/消耗屬於[科學]的MP-2魔法每次使用都會為所有盟友恢復少量的HP。

唔明喎

同埋我有水著冇科燈係咪可以早D抖?

因為冇用開淘是但 幾廿蚊

如果你想平平哋嘅話買10幾萬石，
聽講淘寶聽日會返貨，抽好左個d 勁好多

幾多石

唔洗火屬要塞 學到破神已經正正

要科燈把武

30%屬傷15sc太大食 唔算勁

係科燈把乙太武 玩特技
我升到90盤都拎番入去雪 準備抽DMC

有冇人可以簡單講下陣間個玩法？我唔係好明

點解

抽 完

入GAME見到DMC池 抽
就係咁簡單 粗暴

齊SET?

抽好左俾你揀 同埋又會有其他限角連埋ARK送俾你 好過自己抽啦

但丁可以裝榮光 大貓仲要學呢下已經抵抽

無限池要抽中t1 ark先開得入去抽dmc?
一陣dmc 唔中咪仆街

咁佢都送一張必中俾你既

張必中係中1/3 dmc or 有其他英架？

買多ssr 再自己抽咪得

必中dmc

你抽完個dmc 池分分鐘都歪哂成堆t1 ark

我都係中意自已抽多啲

呢啲抽左角嘅通常仲有幾多石淨

DMM版應該出R18

準備搶1001

抽哂就無石剩架啦 佢得返成就同推圖石無郁你 好處係可以唔駛自己賭又選到自己想要既角

個個都話抽完

唔多 要自己挖主線 新年個時會多D因為淘佬未領黎抽

大貓自學全體補血你唔講

個必中放到最後撚狗
不過lr都要抽 all in

補血用既機會係0

係 可以長草了

Ark太多種類 新手唔識點揀黎用

主帳得 皇龍 大貓 加護 劍機
副帳有 莉莉ur 劍聖 yoda 水着 科燈
想問下副帳抽到V係咪唔使玩主帳 又冇要塞又冇破神

有得諗喎屌

玩1啦

想睇

抽到先有討論空間 話唔定主帳抽到

抽左先算啦

想問日版點綁定帳號？早幾日開始玩無set,好似用咗訪客登入

話唔埋2個帳抽哂1隻都冇 可以再幫襯小浩了

入到！！！！！！

未

主帳練度高啲 但冇對應嘅ur掂唔到天花板好似差少少咁

開ser 前推到新po?

辛辛苦苦草咗3萬石 希望抽到

抽到只係需要3000石

0.8% 100抽係唔中既

快啲推爆佢啦 一陣開SER比啲海豹拎咗1001又唔知幾時先見到下個PO

入到

掛

仲有15分鐘

屌你老尾又比你地fake到

描撚準備

1001未

15分鐘內推埋呢個po
費事一陣開波途中開新po好無癮

開定新POST算罷啦, 一陣掛住抽冇人開

1001

留名10抽中1隻派1000羊卡

10分鐘呀

推下

樓主開新啦喂

Pish

LM

推

入得

仲有10分鐘

抽得未啊DLLM!!!!!!!!!!

推呀

倒數了

入到

海豹出沒注意

我要抽啊！！！！

1500夠了
3隻角2張ark, 5抽

比我入去啊！！！！！！！！！！

DMC

1002